［突發] iphone 8 放棄 Touch ID

"We predict the OLED model won’t support fingerprint recognition, reasons being: (1) the full-screen design doesn’t work with existing capacitive fingerprint recognition, and (2) the scan-through ability of the under-display fingerprint solution still has technical challenges, including: (i) requirement for a more complex panel pixel design; (ii) disappointing scan-through of OLED panel despite it being thinner than LCD panel; and (iii) weakened scan-through performance due to overlayered panel module. As the new OLED iPhone won’t support under-display fingerprint recognition, we now do not expect production ramp-up will be delayed again (we previously projected the ramp-up would be postponed to late October or later)."

apple已死

predict

precisely predict

唔信

無可能

pre dick

On9
而家弱智都做到分析師

呢條友係幾準的
不過，無touch id點做apple pay呢？apple pay係放棄唔到的
就算轉用虹膜辨識，security都比唔上touch id

公道d呢條友都準的

準條撚咩佢。估中出新顏色當準

呢個有道理
冇touch id即係放棄apple pay

唔敢想像我點用虹膜俾apply pay
但個四個前鏡又真係好似為虹膜而設

邊止咁少

睇哂成篇原文先啦

係會用 face recognition 取代呀

留名Binc

冇touch id點鳩樣畀錢
冇touch id用乜unlock
為咗screen body ratio高放棄呢樣野 仲on9過samsung 放指紋後面畀人屌(放後面仲好過前面)

睇左topic先啦
Face recognition 咪即係唔係touch id 囉

訓著左俾條女開機不是夢？

利申沒女

Apple已死

屌你咪又去買

邊有可能

開關制

Face 3D recognition

瞓著左既話而家已經得啦

虹條毛咩，冇可能為左OLED放棄touch ID,弱鳩智

Face recognition surface pro 嗰個已經做得好好

Touch ID好用喎

科技盲想問face recognition 用相代樣有無用？

好似要3d 既先得
姐係要打個模出黎

Apple果隻好似係3D ,比較難用相代

Apple 唔係買左間指紋公司咩

如果用唔到 呢間野仲有咩用

Mission impossible

face recognition
係咪以後將部電話貼落塊面隨便一個位就可以解鎖？

Touch id好難取代喎

改touch id係背面又或者直程用face recognition代替既話寧願繼續用7

呢個真
改係背面極度核凸

熄晒燈要解鎖仲慘過食屎

用翻passcode算

帶住太陽眼鏡又要除左佢先用?? 隻眼有事盲左既人點算??

笑撚左點解啲人可以咁撚蠢

應該將指紋改則邊

咁撚好用 又方便

無解鎖方法好得過同快得過指紋

過左咁多年啲人都仲係會信發佈會前既新聞

佢係睇供應⼃⼂⼀⼀⼁⼂⼃⼀乛⼀

佢係睇供應鍊去估的，之前都估中唔少野

依家iPad iPhone 連MacBook pro 都有touch id
你同我講新一代無 條友是咪on9

End

唔係冇touch id吖成班on9，係個touch id唔會喺個mon上面吖

而家d連登仔低質到，成班弱智學人上論壇

留名睇炒車

iPhone8s 啱啱好

未見過呢個insider ，predict 錯一次

柒少陣啦，有上iOS 11就知呢條廢鳩鳩吹

願⼁乛⼀⼀⼁乛⼀⼀⼀⼁

願聞其詳

其實compromise 嘅方案係implement touch id 係apple個機背logo 度, 咁就唔樣衰又functional

係咪呢條友上次話iPhone 7有深藍色

早輪 samsung 果個聽講得

唔係 power switch 咩？

唔撚信

呢隻話係3D detection
所以無辦法用相嚟解

而家係驚touch id 去左電制到

睇親流出相個制都係長得好怪

咩話？ 你太少睇佢了

各位巴打可以睇下佢估錯過啲乜

"Kuo predicted the 2017 iPhone will have a 5.8-inch AMOLED display, but the overall device will be smaller than the current iPhone 6S Plus. One major software feature will be biometric recognition, perhaps face and iris scanning. "
iphone7未出佢已經估定今年嗰部會係咁

條友90%推論都係睇供應鏈

十居其九佢見Apple減訂指紋元件推斷apple會放棄Touchid

但係傳另一樣改變就係apple轉用inscreen fingerprint

當然減傳統指紋識別

都係果句無腦咪學人做分析師

其實我覺得apple logo make sense d, 還掂個logo都冇用, 以apple 用盡每一寸嘅性格真係唔應該浪費左個logo位

要將fingerprint detect integrate 入去amold monitor, 談何容易.

盲左仲用乜鳩手機啊

我預言iPhone8將會係發布時史上最強勁嘅iPhone

笑左出黎dllm

其實如果造系後面icon位又唔激突好似都唔錯

由6等你出8你同我講冇指紋

用緊6+
本來打算出8嘅
但冇指紋真係要諗下

其實訓著左佢可以拎你手指解鎖
利申我訓著左 試過比我妹捉我手指開ipd而我亳不知情

下 好多盲人用iPhone 喎

是味迫9 毒撚樣衷撚自拍？

唔撚會用lo

系你老母

正想講，之前有post都有人分享過，原來好多盲人係用iphone，而且仲好幫到佢地，唔係講笑。

覺得似係放左touch id 係power 制到
見d 所謂實機相個power 制好似大粒左

點解唔學sony咁，佢個指紋位係最好

touch id 放係背脊嘅話真係買返7 算

信個啲人有幾撚on9?

通常見到呢啲我都好陰謀論咁諗：到底係咪佢嘅prediction 其實只係叫人follow佢個order
由頭到尾都唔係prediction,係command

雖然唔係好信 但如果係真嘅真係要再考慮買唔買

邊個得閒幫佢生產咁多塊apple形狀既fingerprint scanner 難整好多

都話好多盲人用智能電話架

其實好想Iphone 變返 Iphone 5個形咁
而家個mon側邊啲弧度好柒同好唔方便

屌你有盲人模式架, 有冇常識架??

見識少既人真係可怕

咁同三叔s8有乜分別?個home botton一樣喺mon入面，指紋喺背面

大mon圓邊好合理喎
如果5.5吋 iphone 5咁既design
𠝹手𠝹到痴線

無撚錯 所以先鍾意5.5吋個弧形設計

放係power 制都on9啦
iphone 7 先將個home 制改造touch
而家擺去power 制咪到個power 制壞?

Apple 有年片sell呢樣，條片正到
Btw,人地用開an都知 lag左都唔知